【以正視聽】 加乜撚嘢油 目標係 反送中 撤回修訂

加乜撚嘢油 係咁嗌林鄭下台做乜鳩
聽到就炆

香港人點解你今日岀嚟啊？

係因為
反送中！撤回修訂！

懲黑警！

放義士！

見人鳩嗌
要勇敢啲大嗌 反送中！撤回修訂！

push

打下氣比自己人姐
唔係個氣候未必有咁高漲

行上去禮賓府啦

得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?

會唔會打得太耐氣
去到後段有7成都係加油同下台